數獨求教

諗左十分鐘下一步應該點行？

4號大格右下角咪1囉 要諗幾耐

棄一步就好快完
我會棄最左打直嗰行

骨灰級唔會得﹐1/2撞完過一陣發覺都係deadlock又要撞

我都玩開呢個app (屙屎嗰陣)
尊家係幾難玩 淨係玩過四次

專家 sor

第3,6行X wing

求app名

撞下最左果行 好快就做完

數獨

有冇方法唔撞呢？

唔識用求教學

有冇分析點樣拎到個1？
唔想撞

格(5,7)唔會出4
格(5,3)考慮晒3種情況(1，4，6)
啲terms就唔知
我分group mark正負

搞掂一用X wing就出哂答案
學識呢種方法可以狂玩專家了